警犬朋友親自回應點解721唔係現場

舊同學group
由69開始佢冇乜出過聲
尋日舊同學提起 佢就終於出聲

呢個係咩理由黎

冷血

仲同on9做朋友

721嗰晚有黑衫？

已經無聯絡 只係同一個同學group

即係承認選擇性執法啦

有槍有棍都驚？
咁以後唔洗捉賊啦

一句講曬即係出咗糧唔做嘢啦

721有撚黑衫咩，咁都唔直接駁佢

想睇下其他人點應佢

照咁講
即係818黑警唔會出黎啦

這是辯駁，佢都知跟本係收到order唔去

踢走警犬啦

咩叫點去現場
睇住你地離開喎

林卓庭帶住果班又真係黑衫既.....

要駁都要技術性擊倒佢

即係話對和平示威者都打柒，對黑塺會更加唔夠打

全面不歡迎狗運動
同學group都應該踢走狗

刦匪咁惡又有槍唔通出去比人殺呀？
槍棍都係留嚟打示威者好d

快啲叫隻人型畜生去死 721撚有黑衫人 白衫牛屎鄉黑一大堆 仲有啊新城市單嘢關乜撚嘢事 而家講緊係有人報案你班死黑警39分鐘先到現場

冇一個黑警是無辜的

覆佢一句 你死左有浩園訓架

咁驚死做咩差佬

你應該以自己職業爲榮

【代貼勸世】一名受不住良心責備而離隊的前警員的信。

送番比佢

即係話黑警在沙田被打過，所以搵人在元朗打返你地

不畏懼

不徇私
不對他人懷惡意

行得正企得正驚咩比人打?

咁驚俾人打就唔好做警察啦

正想話，當時有撚示威者？

屌埋佢999cut線，警署落閘，同黑社會搭膊頭啦

依家有好多人因為政府話派錢（唔知具體時間，同埋有無佢份）而選擇性失憶，點算

我覺得某程度上佢代表左一班警隊裏面嘅鴿派
佢哋嘅思想係唔理政治 只係維持治安
佢哋未必會落重手打示威者
只係真心覺得呢個係治安問題

希望佢既家人俾黑社會打死

帶你老母

白衫呢 又選擇性失明? 市民呢? 著黑衫阿佢地? 有老有嫩

抵你做狗收三皮成世無位上

屌 721打人係白衫wor

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

咁所有有市民嘅地方都唔好出現

據聞新城市單野係佢地自己衝入去7, 又據聞佢地比人打到pk係因為cid 扮卧底比人揭穿， 佢個腦無野啊？？？？？

個個黑警都係到搵藉口，無show委任證唔撚係犯左警察條例呀，黑警無濫權㗎

On9仔

份糧包左有危險架屌佢老母 咁撚好做個個月搵三皮呀 平時都已經唔撚做野 仲要搵藉口

沙田714喎
訓咗？

佢意思係沙田嗰日比人打到仆街
所以721唔出現

藍尸成日話黑衫換白衫嘛

真係信架

佢話唔會亂放彈 大家點睇

維持治安維護法紀拒絕暴力

721

算撚數啦
根本夾定特登唔去
點知班黑底打撚到上哂頭,衝上西鐵打埋一般人
到班黑警反應到知奶野既時候已經太遲
好啦掃走班老黑收隊,點知南哥一個皇天擊殺
班友直頭痴撚左再衝上去打多次
成場戲無一幕係跟劇本

On9😅😅😅😅

沙田新城市廣場冇事發生根本唔應該入去
元朗打到仆街就唔撚入，好撚難同呢啲毅進腦袋溝通

全香港得幾十嗰警察？

問下佢講大話係咪講到呃埋自己好過la

唔踢，侮辱下佢，等佢難受自己走

記得葉繼歡拎住AK47打劫銀行嗎，我地幾十個警察響出面都比佢射到PK，咁點樣去現場，又比佢拎住槍射掃？

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權？

全部廢話？

佢地根本唔知做警察嘅責任

818 維園集會見 純和理非

咁佢意思係咪即係全香港得十幾個警察？

不畏懼

踼佢出group啦 一係所有人一齊leave

開名

diu popo ho lun on9 get a fuck pls

通知APPLE LA

佢意思會唔會係話唔夠警力
去到西鐡會同新城市一樣 畀白衫打到仆街

咁驚俾人打 去做掃地啦

驚畀人打就唔出嚟，成世縮入警署啦廢柴

公務員精神

笑左 佢哋係真弱智 唔係扮

講大話講到連自己都信，仲可以講啲咩

黑社會唔驚仲攬頭攬頸但驚黑衫？
On撚柒尻

39 分鐘 都無人到場

驚黑合作

仲有咩好解釋

黑警死全家

唔撚係 差人怕黑社會？

場景都唔撚同 CLS

原來警隊規模咁細
唔怪得要請國安
咁三萬人咪報大數？食水好深喎

下次警犬見到持AK 匪徒
係咪可以立即離開？
唔使制止匪徒搶劫

朋友？你確定你地仲係朋友？

個時得白衫仲要係你地老友嚟
咁都怕死唔好做警察啦垃圾

私怨撚 不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人呢 仆街

咩立場都有 唔係話踢就踢

究竟有幾on9先信
或者講得出

On99 咪撚做警察啦

抆槍咪得囉on9

叫佢on9

大家google吓「PINK TEAM」

做到傻撚左

算9數啦
活係平衡世界

推

果然是毅進腦袋

屌講嚟做咩 嘥鳩氣

打得呢份工就預左有呢d 危險
咩9都話危險 咁唔撚洗做喇? 有出糧比你架

又唔見消防話 唔入火場救火?

毅進仔真心on9

當年葉繼歡打劫
射傷左無數既差佬
點解你地警察仲去捉佢？因為依個係你地既責任
驚就唔好做差佬 做差佬就同我正正常常做野
你地口中既執法 係對任何事任何人都公平執法
唔係選擇性既執法
救護員俾你班警察阻住救人
係咪以後你地警察受傷救護員就唔洗救你地？
唔撚係架麻

仆街你full gear啊屌你老母

咁佢幾之後都咪撚出黎示威現場

然後基本上有晒證據嘅
佢哋可以視而不見

仲有面講嘢架過街老鼠？

鄉黑
支那惡棍廢佬
佢有咩回應

廢柴，垃圾，有裝都驚比人打，係唔係男人黎架？吊你老母生件叉燒都有用過你，至少唔係黑色嘅

宜家d 犬同大陸人係牆內的思考方式有咩分別？

警處係咪裝左大陸防火牆？？

色盲都識分黑白

言下之意
全香港有幾多警察姐
一眼睇晒啦
係晒新城市入面

我而家先知原來果晚所有香港警察都係新城市廣場！

你回佢，驚就唔好返工

名 電話 please

唔撚掹槍？

咁可以唔洗清場, 唔洗捉犯, 唔洗巡邏啦
去到邊都有人著黑衫架啦

黑警講明有收到風, 有臨時指揮中心
都係西鐵站係報案之後 39分鐘先到
解放軍10分鐘就落到黎香港啦

鏗鏘集黑警視而不見有點解釋
區議會議員既whatsapp 記錄又點解釋

沒有一個黑警是無辜的

老豆搵仔 需要你既支援

代表警隊無能
冇能力應對黑社會

散仔定有上過場先 有上場問下佢有冇掛個證出黎

驚就咪撚做警察啦

唔好踢佢
全群圍攻佢

戇鳩,藍屍剩係信自己係"香港"唔犯法就唔會送返上去
實際上大陸成撚日鳩叫香港係中國既一部份
要移交你返大陸,法院都只會睇"控方"大陸俾既證據決定送唔送你上大陸
因為"送中"係唔會係香港審完先再送你架

句野咁多bugs
叫毅進犬真係冇錯
Anyway 黑警死全家

帶你老母
依家黑衫係唔係唔可以搭西鐵啊?

圍
威
喂

但係你有槍架wo

黑衫+爛裝+次次都比狗咬到仆街=次次都幾萬到幾十萬咁出
黑警+齊裝+一次有幾件比人打到仆街=隔離區都唔敢出黎
死撚左佢ok?
同埋咁驚既做乜次次遊行都出黎咬人

帶你老母咩on9仔繼續做狗啦過街老鼠

幾十個警察被人打，其餘六萬個警察都驚比人打

垃圾野咪開po啦

999打唔通又點解釋？

問佢，收得人工但咁驚執法你仲好唔好意思繼續做落去?

仲俾佢周圍spin，秒佢老尾臭閪啦

如果全港警犬都冇槍冇盾冇棍嘅話，我咪接受呢個解釋囉

上環有

咁村口有過百防暴果時點解唔捉人 , 點講都講唔通

踢狗出group啦

唔推

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

唔推膠，分化，唱淡post

光復香港
時代革命

生命 豁出去？

光復元朗你又入？

劫匪綁架犯太高lv啦，隨時又係精英怪

打下市民練手升lv好過，順便拎勳章換戰場裝

林榮基出左黎講個d野係乜

話比人打到pk咁次次遊行又走出黎搞事？ 縮返入你老母個閪到啦一係

On9你過黎幫手打白衫
唔多唔少實轉風向 黑衫唔撚係暴徒 畀人洗腦
唔係講少

知法犯法

用個响字都知係咩人

大家用返不推文回覆
推行動post

辭職保平安

Noted with thanks 佢啦 9588

咁人地示威你又出黎打人?
凈係得果日驚？

即係擺明洽尻黑衫啦？咩叫不畏懼？

既然係咁，點解每次有示威活動仲有咁多警員？

唔好亂咁比佢地帶方向
鏗鏘集/有線都重組過個晚時間線
係夜晚7/8點已經有白衣人集結
冇狗去了解同驅散過
甚至最後入村門口見到揸哂鐵通都冇即場拉人

721絕對係有勾結黑社會

驚就唔好做警察

未上西鐵站前，雞地已經打緊人，班狗狗仲訓緊覺

再講西鐵站，當時白衫人遠遠多過其他人好多

依個時候咁多立場
做狗唔洗有朋友有錢就夠

冇俾佢帶到 擺明係自己呃自己

Push

屌鳩佢黑社會啦，港台還原咗721元朗黑夜，垃圾警犬

冇事唔好搵我
有事更加唔好搵我

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

政治冷感=不利自己既事情唔理

點解唔出電話，你係警？

正自私撚
Unfriend 佢啦

唔好講到一個 PC仔知道晒所有野 , 就算當日元朗狗都未必清楚唔派警察原因

幫我大大力佢

點解重未踢佢走

無人當場屌柒佢？

閱哦

請留意
警犬喺沙田新城市遇到市民合作自衛既根本原因係佢地自己造成
驅散市民唔等於歐打市民

send鏗鏘集俾佢
明明係站出面已經報左成個鐘警無人理
又影到白衫同警察拍膊頭加傾策略
當年又無黑衫

警察以後唔需要偑槍了

條友根本邏輯錯亂
你話要維持治安 維護法治
721就唔去執法 又話驚比人打
打示威者就特別狠
我屌你老母on99

如果你講話要維持治安維護法紀
你應該有為治安法紀而死既覺悟
應該視治安法紀視為鐵律 原則
一講到721 就話我驚死呀驚比人打呀
你咪好撚矛盾 虛偽囉
講到底依d咁既閪人撚人都係欺善怕惡
治安法紀呀依d字眼只不過係用黎掩飾依d撚人既懦弱
為左逗兩萬蚊人工就比人屌幫人含曬撚
遲撚早要還呀屌你老母

平時都打你架啦 咁又出黎？

黑衫
唔係好叻開槍嘅咩

驚死就唔好做警察啦
睇下人地消防幾勇入火場救火救人有冇得驚冇命就唔去呀
香港警察真係垃圾

永遠無法叫醒裝睡的人

佢自動過濾所有衝擊佢信念嘅新聞
然後話你知佢唔識佢見唔到
呢d 人送番大陸就岩嫁喇
報喜不報憂 粉飾太平

bai kui gor yeung shg lai lah

求其有條友嘅對話圖就當係警察 你不如話佢係特首
廢柴 我咀咒你老母白頭人送黑頭人呀

比人打到pk你都要去架啦

趨底啦

佢吾驚咪簽蔣麗云果個支持送中計劃書，我吾理佢個政治取態
但佢口口聲聲話吾容許暴力，元朗件事發生就做吾到所謂ge維持治安
做警察做到甘驚黑衫打，甘佢憑咩講可以有能力維持秩序，佢講出黎真係吾知醜

冇討論價值,完

成隊防暴阿，會怕白衫？
咁仲要警察做乜唔解散佢？

屌你老味 諗左接近成個月比個咁既答案我

戇尻

同意 唔好推啦

仲叫呢D賤種做朋友 絕交都黎唔切啦
黑警死全家

理由九唔搭八，怕俾人打就唔洗做？

咁就唔洗做？

踢啦 親人就話難搞 朋友全部say曬bye

記得沙田新城市廣場嗎，啲黑狗圍捕封站先比人打到PK

作為政治工具話自己政治冷感

俾人打到pk？
係咪自己人打返自己人咋？

遮名做乜鳩

反面啦

721有黑衫？

又係咁，都話咗…

弱智唔緊要，唔會有人笑…

但弱智得嚟又要周圍同人講，好難唔笑9你…

不徇私 不畏懼

請警用老豆搵仔

根據佢既理論，係咪話有人俾人射爆眼我地就唔出黎？

唔會囉。

姐係承認白衫係朋友?

其他遊行你班狗又出黎?我地轉左衫咩？你又唔怕死既

On9

點解會覺得我係

佢哋咁選擇性接收資訊
隨時警隊內部帶風向佢哋都未必知

咁721果日呢？又驚比白衫打所以唔去呀？？你地有槍呀！睇戲太多全部都善良的槍呀？

咁以後吾好出嚟打人

聽講有個group老豆搵仔

唔好踢，日日放d黑警打人，休班警新聞撚鳩佢

Exactly
籃營大把平地撚

FC fact上腦？

黑社會都唔會去其他字頭度收柁地啦

廢物

無話唔洗做 但樓上好似理解錯

sor9ly, 係我睇錯最後嗰句

依個比較重要

見到佢啲對答，又係個種死人語氣

大家用返不推文回覆
推返行動post

幾十個俾人打到仆街又點? 三萬警力唔係三慢警力喎

怕死做咩警察

睇清楚未

佢係咪盲撚左

問佢係咪代表支持成立獨立調查委員會獨立調查委員?
行得正企得正唔怕人查

現場有黑衫？
嚴重色盲？